★俾人話 低端人or5毛慘d

低端人慘d

5毛

俾人話似老貓最慘
兩樣中晒

五毛狗 sure.

高等賣港賊頓成低端人口慘遭清退

5毛=低端=老貓

同意

你叫啲低端5毛情何以堪

低端巨乳

我高端人

冇錯

潮流興性侵